## Instalasi 
- daftar hosting (gratisan : freehostia.com)
- buat db di hosting
- edit lib/koneksi.php (rekomendasi: edit semua variable sesuai hosting kemudian buat database di xampp mengikuti namadb dihosting)
- upload via ftp
- edit jika perlu dan reupoad


# WARNING GITLAB CI/CD FANBOY
## Otomatis upload ftp (opsional)
- daftar gitlab
- install dan konfigurasi **git** di komputer
- buat repo dan buat Setting environment variabel(**repo>setting>ci|cd**) vkey(HOST,USERNAME,PASSWORD) dan vvalue sesuai login ftp hosting.
- edit file `.gitlab-ci.yml` diagian lftp setting ubah`-Rev ./ ./example.com` jadi `-Rev ./ ./public_html` atau sesuaikan dengan publik folder di ftp hosting.
- push ke repo via git
- edit jika perlu dan repush ke gitlab 

